仲有冇人記得邊個柯迪加?

丹尼臣可能仲有印象?柯迪加呢?
當年所謂既老馬接班人.踢法似足老馬
但只限扭波.同巴西丹尼臣2個扭波超勁但無成就既球員

人稱「紙板公仔」奧迪加

濕手巾
唔扭唔得

濕手巾奧迪加呀
柯乜迪加

denilson捧過世界盃

咁柯迪加勁好多

淨係記得對荷蘭頭頂雲達沙之後紅牌

攻中一個

仲有個查明夏/達爾文拿

第一個新馬勒當拿

帝拿勁啲喎

查明夏唔識
講扭得既奧高查我就識

查明夏衰在紀律，原本2002一定有佢

奧迪加

史高斯同呢個邊個勁啲?

人哋睇開支那網

其實你知唔知香港係讀柯迪加
奧迪加先係支那口音

碧琴
渣比阿朗素

阿根廷音有d唔同
我由細到大都係聽講波佬講柯迪加

其實你知唔知個個見到你寫出嚟唔知你講緊邊個
成日走嚟懶獨特

咁係你問題
我跟返香港講波佬口音

香港個個都係用奧迪加㗎喎

用頭頂雲達沙下巴個矮仔

咁係你支那口音入侵左
係你柒

98年世界杯6分03
你有咩想講?

下.明明真係叫柯迪加嫁wo
我自細聽講波佬咁講

6分03

cctvb ginter都譯真達 reus列奧斯

咪阻住人死撐落去啦

好彩我記性都仲算好
仲記得98年荷蘭對阿根廷
無比你呢班柒頭撚到
明明根本係叫柯迪加
幾時聽過人地話奧迪加

唔好玩
都係叫柯迪加
當年有線都係咁叫

想知樓主會點用中文叫Chelsea

你係咪on.
October
咁十月係咪讀奧

你條柒頭讀十月讀奧他巴嫁?

咪偷換概念先啦
而家問緊你點用中文叫Chelsea呀

係咪帝拿之前嗰個？

你柒啲 食藍店

咪偷換概念
ort.係讀奧?
咁十月係咪讀奧套巴先
如果係.咁係你柒

而家係你偷換概念喎死傻閪
October係專有名詞
人名除咗英國官員有專人負責翻譯之外係咪有專有譯音？
懶係嘢

咁你柒lo p牌仔
1998年世界盃半準決賽，阿根廷對荷蘭的比賽，阿根廷前鋒柯迪加突破荷蘭防線後在禁區內「插水」博十二碼，被球證出示黃牌警告。此時憤怒的荷蘭門將雲達沙衝 ...

(%E8%B6%B3%E7%90%83%E8%A1%93%E8%AA%9E)
大陸先叫奧迪加

咁點解支那叫奧迪加?
你解唔解釋到

我係P牌仔都好過你做支那人啦
仲有你仲未回應我

原來想搵交嘈
自己柒左就認左去
你幾想見到支那人會有bno

下
支那叫奧爾特加喎傻西

咁你不如話全部香港講波佬都係支那人啦不如
以你定義
我連片都搵埋比你呢個柒頭

唔識覆就話人柒
有bno都走去食藍店 你唔係支那人咁邊個係？

由細到大都係讀奧迪加

自己睇下百度

柒頭冇wifi同data load唔到張圖呀？
仲想屈鳩我支那人
你到而家仲未覆我你點用中文叫Chelsea

小心被支那人

奧爾迪加
支那最常用就係奧迪加
我都係果個問題.你讀ort平時係讀奧巴

死傻閪仲喺到死撐
對眼盲撚咗睇唔到#31？

你有咩想講

柯迪加 Ariel Ortega
姓名：柯迪加
英文名稱：Ariel Arnaldo Ortega
國籍： 阿根廷
出生日期： 1974.03.04
身高： 1.70米
體重： 67公斤
場上位置： 前鋒
所屬球會： 河床

River Plate's Ariel Ortega, left, fights for the ball with Diego Gavilan, of Newells Old Boys, Sunday, Aug 13, 2006, during their Argentine first division soccer match in Buenos Aires.

你盲定我盲

咁你又有咩想講？

阿列爾·奧迪加（Ariel Arnaldo Ortega，1974年3月4日－），前阿根廷職業足球員及國家代表隊成員。

阿列爾·奧迪加
Ariel Ortega
個人資料
全名
Arnaldo Ariel Ortega
暱稱
El Burrito (小驢)
出生日期
1974年3月4日（46歲）
出生地點
阿根廷祖祖爾省萊德斯馬
身高
1.70米（5英尺7英寸）
位置
中場

都話奧係支那口音
人地係讀奧爾特加
簡稱奧迪加
香港講波佬同文字係讀柯迪加

你盲喎 覆都冇覆到喺到自言自語問我點讀October

修爾斯

唔該睇下d留言

史上最强阿根廷國家隊
1994美國世界杯阿根廷22員名單:

守門員:

1 Sergio Goycoechea 哥高查 River Plate 河床
12 Luis Alberto Islas 伊拿斯 Independiente 獨立
22 Norberto Scoponi Newell's Old Boys 紐維爾舊生會

後衛:

2 Sergio Vazquez U. Catolica (Chile)
3 Jose Chamot 查莫特 Foggia 霍治亞
4 Roberto Nestor Sensini 辛仙尼 Parma 帕爾馬
6 Oscar Ruggeri 勒基利 San Lorenzo 聖羅倫素
13 Fernando Caceres 卡斯里斯 Real Zaragoza 薩拉戈薩
16 Hernan Diaz 戴亞斯 River Plate 河床

中場:

5 Fernando Redondo 列當度 Tenerife 特內里費
8 Jose Horacio Basualdo 巴素度 Velez Sarsfield 沙士菲
10 Diego Armando Maradona 馬勒當拿 Newell's Old Boys 紐維爾舊生會
14 Diego Pablo Simeone 施蒙尼 Sevilla 西維爾
17 Ariel Ortega 柯迪加 River Plate 河床
18 Hugo Leonardo Perez 佩雷斯 Independiente 獨立
20 Leonardo Rodriguez 洛迪古斯 Atalanta 阿特蘭大
21 Alejandro Mancuso 文古素 Boca Juniors 小保加

前鋒:

7 Claudio Caniggia 肯尼基亞 Roma 羅馬
9 Gabriel Batistuta 巴迪斯圖達 Fiorentina 科倫天拿
11 Ramon Medina Bello 比路 Nissan Yokoama 橫濱水手
19 Abel Eduardo Balbo 巴布 Roma 羅馬

咁以前真係叫柯迪加
有咩問題

所以咪問緊你點用中文讀Chelsea囉閲讀障礙病人
呢度個撚個用奧迪加 係你呢條柒頭扮哂蟹仲要屌翻人轉頭

明明以前既官方名單出都係柯
連tvb都係讀柯
咁都有得錯
反而奧迪加我先唔知邊個

回頭當天所愛是隻狗

估唔到你成個林奠咁撚樣
你對眼係咪盲撚咗？
睇唔到呢到呢人點覆你？
TVB以前夠用修爾斯 咁你而家係咪仲用緊？
唔係就同我收皮

p牌仔有咩資格叫我收皮
連當時既講波佬都係咁講
官方出既名單又係咁
唔通又係我錯

我都係果個問題
ort你係點讀既
你知唔知皇馬個挪威奧特加特
點解讀奧.係因為ode

我問你一個字
orthopedic
你係讀奧既?

憑你係支那狗

駁唔過人就身份歧視 p牌仔代表啲咩？你咁講只會俾人笑鳩你扮老屎忽

問緊你嘢你走嚟問翻我轉頭
而家啲人咁撚無禮貌嘅

學人拋書包？ 慳啲啦你

痴撚線，又有神級logic

好似睇緊個低能兒
我唔用十月呢d咁易既字比你

我用orthopedic.orthodox
你都係讀奧既.我佩服你
我自動收皮

人哋而家玩拋書包

低能兒😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂
果然係支那狗

乜鳩嘢October
都冇人講過係咁

人哋嗰啲偷換概念好好笑㗎